今晚香港就好似上演咗場「十月圍城」

雖然係一班奶共演員做，但係講嗰種為革命而犧牲嘅人性，真係好似香港人嘅義士。